聽日又星期一

聽日25號出糧呀

我要月尾先出

我又係聽日出 會唔會同公司同你

應該唔會囉。 我做過四間公司，bank 都係25出糧